你班撚樣 快手同我入呢個post 後欄比人燒緊

滅族開始左啦，喺屋企休息既兄弟幫手補後欄

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

推呀 屌

開左喺學術台既原因？